謝霆鋒演唱會不唱歌 下麵20分鐘粉絲暴罵

由謝霆鋒領軍的「英皇決戰食神巨星演唱會」昨在上海舉行聖誕場，李克勤、古巨基、容祖兒、Twins阿sa(蔡卓妍)、阿嬌(鍾欣潼)等人接力演唱，結果謝霆鋒卻不唱歌，竟當起廚師在台上煮麵！

現場不少期待謝霆鋒開唱的歌迷表示，他登台20分鐘，没有獨唱一首歌，只秀廚藝下麵給粉絲吃。而演唱會的宣傳，卻又一直主打謝霆鋒會現場演唱歌曲，讓不少粉絲直呼受騙，紛紛到謝霆鋒經紀人霍汶希的微博留言痛批，「没人要看他在演唱會上做菜，那乾脆在家看十二道鋒味」、「既然叫演唱會，就唱啊」、「想看他唱歌的快退票吧」。 （娛樂中心／綜合報導）

有片

分完
一人食唔食到1mm麵？

謝霆鋒垃圾

真係以為自己係廚神

他知道 哭是沒有用的

餓唔餓 整個麵你食

條友煮飯係咪煮到傻撚左？

食個麵，大個便，逐次累積

奶共奶得多人都on9 d

下次煲老火湯啦，成個演唱會喺度睇火

笑撚左

容祖兒:我也從來沒見過謝霆鋒下面

睇火 笑撚到我仆街

on撚9

下面給你吃

佢幾時做左廚師

真係比呢單野笑死，煮麵

論廚藝，佢其實憑甚麼可以同米芝蓮扯上關係？
佢係咪拎過國際廚藝比賽的名次？

好友圍桌，才能讓好酒好菜生色。在探索與分享美食的路上，米芝蓮找到一樣熱愛美食的謝霆鋒，他是米芝蓮指南推出至今第一名“米芝蓮之友”。

學BOB叔話，由六樓咁撚高落香料，謝霆峰係第一個

他知道 唱歌是沒有用的

好彩佢喺上海，比著北方啲野蠻地
分分鐘衝落地抗議

垃圾鋒

到時真係「決戰食神」

讓我來

我叫你玉蝴蝶

諗起個畫面

屌 gordon ramsey 做show都唔會煮足廿分鐘啦

如果有人叫encore就大鑊，分分鐘個show要睇到兩三點鐘先走得

淥個麵 淥個麵 逐次累積
糖是鹽 鹽是糖 然後唔識

無眼睇

條奶共撚屌宜家識唔識講廣東話

上次唱活著viva

鄉音viva

佢自從拍完個乜柒峰味之後就開始大廚上身
好撚嘔心

encore 要轉菜式

笑撚到標眼水

求其煮廿分鐘麵，就袋幾十至一百萬落袋，何樂而不為？官方錢已收仲理撚得你？

麵麵麵麵請你食麵

你演唱 我煮野 然後期待期待期待廿分鐘 試食

艾辛好淫

他知道，唱歌是沒有用的

條撚樣扮撚完白手興家做成功老闆之後就扮顧家煮食好男人
最慘有人受

其實佢有乜嘢唔係扮大師架
以前唱歌又扮結他之神，拍戲又套套戲一樣樣（不過俾佢攞左影帝 ）

唔明點解王菲會同件咁既垃圾一齊

停風：咁多位，我下面比你食，有無人想食啊？
fans : 我呀！！！！！呀！！！

佢真係食撚蒙左，以為自己上咗神枱唔撚洗做啊？

不務正業

表演自己縫針啦屌

特別嘉賓關羽雲長表演刮骨

當時祖兒正在台上唱出新歌“新貴”，就在歌曲快將完結時，在後台的搓面粉的霆鋒突然闖進舞台並搶起咪來，令現場的容祖兒及樂隊顯得不知所措，一陣沉默後，霆鋒說道：「 最後一句，由我來唱！Music！」，祖兒只能傻傻的站在台上。隨後記者問其原由，霆鋒笑笑便說：「沒有唱過的歌曲，我也想嘗試一下！」

繼續改 唔好停

留名

望個麵 食兩啖 換個臉色
對不起 無撚野 留下抨擊

演唱會會煮野食要幾天才先諗得出

年輕得碰着誰亦能像why化般乾脆

會唔會太好笑?唔怕笑死人咩

做廚神

佢真心覺得好多人鍾意睇佢煮野食

呢個post d回覆高質

娶咗個老婆
點知比希哥玩到爛哂
仲要全世界都知
之後咪痴痴地線囉
唔怪得佢

笑到痴左線

做乜鳩

我唔相信佢響台上面煮足廿分鐘面竟然冇人衝上台打鳩佢

👍

理撚你 還是嘗試尋覓下一款 美食

睇火，笑到仆街

所以佢咪攪返件王菲報晒仇囉

我說上台鳩叫 不夠睇火重要
唱兩秒又想到 如何煲湯了 熄火再焗下個貴刁

推到作晒成首

佢真係去到邊煮到邊架喎

大笑左

[哎令碌野直下垂 就要用手去唧高佢

好撚正

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

首歌🙇🏻🙇🏻🙇🏻

正 成件事好on9

之前個個都捧佢上天 (舊人上神台定論)

又話等佢開演唱會

結果捧到佢以為自己真係食神

其實諗唔明佢做咩無啦啦點解會變撚左廚神
同埋我睇佢煮飯好撚辛苦，好多無謂既zoom in /慢鏡，好多時難得見到佢全身連樣既畫面就係落香料

[red]淥個麵 淥個麵 逐次累積
糖是鹽 鹽是糖 然後唔識

你演唱 我煮野 然後期待期待期待廿分鐘 試食

望個麵 食兩啖 換個臉色
對不起 無撚野 留下抨擊

理撚你 還是嘗試尋覓下一款 美食

我說上台鳩叫 不夠睇火重要
唱兩秒又想到 如何煲湯了 熄火再焗下個貴刁[/red］

醉雞煲炒碟油墨菜 轉頭辣親
就算是世間末日撫心自問都想秒秒驚心
最寬廣的公園遊樂過為何認真
若我尚佔一席位 都想入座觀賞這個驚險人生

做對事做錯事換個臉色 對不起對得起留下抨擊
看開了然後承受承受另一種壓力
會過面道過別直到熟悉 看一眼吻一次留下痕跡
愛不夠然後存在存在另一種角力

唔掟結他掟鑊鏟

決戰食神

謝庭峰下面十分大

笑死

演唱會一定要唱歌？

演唱會

屌你老母 笑撚到

笑爆

開演唱會唔唱歌你開嚟把撚呀？

睇下火又幾十萬

佢賣咗PO朝霆比數字王國後已經夠佢成世唔駛做

加上國泰港龍承包咗鋒味曲奇喺佢地既商務艙入面派餅，據謝霆鋒講呢度既生意已經多到佢做唔晒

同埋佢廣東話係有鄉音，係帶有英文口音既鄉音

佢英文應該係最流利同表達得最好既語言

2條友點撚樣呀
演唱係合成詞黎

食緊飯唔小心噴左

演唱會煮野食
下次淨係表演食野算啦

謝霆鋒都有打手

MC : 多謝Twins 嘅表演，我地趁呢個機會睇下廷鋒煲湯整成點呢?

lm

又改歌又比計仔去開煮飯會

個post好高質

英文好流利

想睇佢下面

首歌

變咗改歌post

柒撚到

估唔到咁撚on9既post d巴打咁有創意

佢套鋒味2有間餐廳請人黎食 次撚次都咖哩角 心諗你去撚到歐洲拎靈感煮埋d咁既野

有全首未？

就算食到傷及腎撫心自問都想要你興奮

其實好多藝人搞嘅食肆都係得啖笑，佢地識閪煮野咩

呢條傻鳩真係
chok住把死人聲六樓落鹽就當自己廚神

有下面比你睇
仲想點呀